有時係街見到d正到癲既女，心諗就算受我溝，都未必敢一齊，太自卑

唯有返屋企偷偷地諗佢地
曾經係我生命中腦海裏佔一小地位就夠
呢個世界
好多野
諗真係好正
要實行就好難
難到你情願當初得個諗字
就算俾你溝到又點
就算冧你又點
拖出街盞俾人笑指指點點
個女仔都唔好意思
你自己都冇面
面係人地俾
架係自己丟
人越大越體會到

拍拖結婚都係你哋之間嘅事
咁重視人哋目光做乜
唔好咁自卑啦

青頭？

上得連登多改變心態。。。

男人唔洗靚仔
行出嚟乾淨企理有自信就夠
況且香港根本冇乜靚仔